老母機鬥決 - $4000內老母機

老母用緊note 2, 見佢用到發火
買新電話俾佢，睇緊c9 pro同減左價既G6
唔打機，要大mon，send到長輩圖
有冇其他更好選擇

唔要IPhone, 佢好抗拒apple

要大mon就唔會拎G6去比較啦

oneplus 5t

Sony Xperia XZ1
全世界做緊$3498

u ultra 如果仲有貨既話

ZenFone 4 660版

xz1冇得輸

依個價無得輸
反正老母都成日裝大陸app 唔撚會理私隱

專業師拉啦

尋晚專登走去睇多次實機
佢真係打正師奶市場
Mon大，display機教到d icon大到呢
又有金色，個款睇落似iphone

c9 pro 冇得輸

nokia 8

iPhone 5c la

留名

屌俾得4000上6000買note8啦，android最強

鬥廢黎講冇得輸

我老細剛先用4000 買oneplus 5T

3500內有無選擇？

Note8

好地地買部iphone 唔洗煩

LG V20 3000有找

nokia 5 夠平

齋買定客戶價？